香港幾時出返套南亞人殺手？

唔出現係人前既南亞人就係好南亞人

勁 ！

南亞人kumar suen 多年前嬰兒期被流放落香港
長大後成為一個地道香港人
適逢長大後 南亞人開始入侵香港進行姦淫擄略
Kumar 勇戰反抗，更遇上失散多年的親生哥哥被逼與其一戰
最後kumar 因救助親生兒子與好友返回南亞
力戰南亞王子，kumar更最終變成傳說中的- 超級南亞人

係都支那先

睇卡通片睇壞腦

你未又係劣種支那狗的後代

你姐 我唔係

五毛唔睇卡通片架

港豬返工不了

整套工作細菌 就得

工作細菌出左

咁工作畜牲